新手配con

係咪應該去大鋪驗眼
買咩牌子好
見到眼鏡88買2盒acuvue 1day 減200好似幾抵
但有冇巴絲知一盒幾錢

新手係眼鏡舖等人介紹啦，熟左慢慢試其他牌子，到時自己就會識揀

去普通眼鏡鋪都得
要check 孤度 度數
你同職員講你第一次配就會教埋你戴con
大鋪好似有得試戴？ 我冇試過唔清楚 你可以問下
眼鏡鋪配con 會貴過出面
如果你覺得果隻好戴可以係出面另外配 會平啲

去眼鏡舖配有試戴，唔適合可以轉

去普通眼鏡鋪check，佢會教你帶同比幾對唔同牌子你試。試啱就可以直接買。

好 唔該哂大家